東網都想個3萬警力中撚曬武肺！

3萬thx

東網前線好黃

反了反了

青檸

3萬隻

班藍絲喺下面嬲到扎扎跳

嘩... 真係估佢唔到喎
10萬 thanks

3萬thanks!

根本全世界都想班仆街死

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

青檸好黃

上次打東方記者仲嬲緊，東方小器唔講得笑，咩政治壓力都擺埋一邊

得罪方丈

市民回應警員聚餐

都應該仲嬲緊八月初嗰陣喺銅鑼灣畀狗乸鬧到飛起

白粉報真係好撚小氣，追撚住嚟咬
日日陰啲陰啲啲串

轉賣黃粉

小鳳係邊到. . 好多人搵你

乜鬼嘢解釋嚟

小氣得過你

白粉老細係中聯辦同中央 當年可以煮得死煲呔 黑警算得咩 林鄭咪一樣照屌

東方港聞記者其實返工好似精神分裂咁

呢頭出完文鬧示威者

轉頭同同事屌政府屌林鄭

娛樂直頭黃到傻

講呢啲

講故

親子大爆炸

全部黃到仆街

得罪白粉報真係記你一世

反了 反了

#34k thanks

保護青檸

佢想多謝30,000個阿sir

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

唔止佢，根本個個小篇都成日串鳩班狗
啲藍絲日撚日都好嬲，但又唔知睇咩好

「阿sir」仲要用引號
Sir你老母呀死黑警！

東方真係好撚九唔搭八
紙媒同網媒個反差極大，同時又有教主幫佢寫專欄

睇佢呢種玩命程度其實已經遞左信

3萬 thanks!

間接辭職？

佢地真係好小氣

方丈份人

雖遠必誅

又話有事唔好報警？
咁撚叻做乜要入醫院？

回力鏢

3萬 thx

老實講唔係個個都有得揀返邊間報館

大罵小幫忙啫

講嚟講去只講港共或者官員，死都唔講中共係錯，永遠都係山高皇帝遠，中央唔知嘅

我反而覺得佢個A1仲好

入去推自己人comments啦

入面好多手足推緊，啲藍絲又唔夠我地嘈。
肯定嬲到拍曬枱同激到面都紅曬

我記得東方直播有編輯屌五毛過返去睇TVB

個肺有花嘅同我入黎

因警

同4點記者會嗰啲比，呢啲濕濕碎啦

現實係香港黃媒一隻手數晒
容納得幾多人

最緊要人有事

方丈

3萬 thanks

求解釋四點記者會嗰個咩事

我識人係東方做前線基層 一次革命14年之前入職嘅 當時佢on99以為東方成日鬧政府所以係民主派（嗰時未有黃呢個term）

721831

推一推

反了反了！

反了反了！ＸＤ

方向女記者比人暴力推開

上網搵返黎睇
搵人整條片無限ＬＯＯＰ１００次。。。。ＸＤ

千祈唔好醫番好，林奠記得去探病，集氣

推

方丈份人好小氣.jpg

恭喜恭喜

推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

作為media好開心自己既報道文宣用得著
但你唔放link比人click真係幫我地唔到

藍絲重有咩報紙睇？
大公報

次次都尻up 有腦都知係老作

唔通兜口兜面講「係呀，我想3萬個奶野咩」。。。。。

病毒無國界

hea 9佢架姐

而家咁樣玩9間報社幾好

親子大爆炸

今次信了

醫護罷工 到 集體談判權

3萬thx!!!

報紙藍 網媒就黄 明想食晒兩家茶體

東方不嬲小罵大幫忙

反了反了，正呀喂

頭條講句浪費ppe已經要炒人封台，佢咁樣3萬thanks會唔會要電視認罪？

睇佢嬲因航嬲到依家就知

低調啲

可以狙撃十年

嗱，方丈份人呢，就⋯

太陽由東方升起

犯東方者

竹三萬一筒中

有咩出奇姐
受控都等受嚴密監控

改左了

同 tvb 一樣
高層正仆街

都好過受控啦

下面班藍絲係真心膠？

3萬因警thx

咁其實害左小編

笑死

屌，一日奶共，一世奶共。
白粉集團會同你同一陣線？咪撚發夢啦

背後仍是 Tempo藍

啱啱去Facebook睇好似已經del咗句嘢

見到佢講「阿sir」都估到係玩緊膠

西環到時要你歸邊咪一樣歸晒邊，呢d野自high下就算了

東方有冇屌過北京?

方丈咁樣算小氣定有義氣?黑警搞過方丈啲記者，衣家方丈就算係對家都照串9黑警

所以啲madam全部含撚死啦

東方前線真係好黃

未有黃？

黃絲帶係一次革命嘅產物
啱啱係支那落嚟？

大家識做啦 比like啦

我聽東網講嫁, 去睇東網啦!

勁係勁在，個老細又照比佢出，呢下真係好野

港實測係東方集團架喎

抽下水

藍絲真心膠多

Cls 仲開埋自己朵

方丈日報

直線抽擊

香港人

Pish

lm先

下面嗰班似自己人喺到玩膠

食屎啦熱狗時趣黃，屌你老母

連登仔要學嘢，衝出同溫層就係要撚到藍屍唔知頭唔知路

其實我都柒過一次 一次革命早期有東方記者訪問我 我細個開始跟廢老老竇睇東方睇得太多 以為佢成日鬧鳩政府係民主派就接受咗佢訪問
不過其實都好難怪我 畢竟我嗰時仲幾細 而且我童年大部份時間其實係愛支親建制加不理政事嘅港豬☠️☠️☠️

其實無錯 熱狗橙色即係已經有好重紅色色調

BTW，信報練爺喎 練爺係同琦德拉同期嘅本土獨派先鋒嚟架喎 仲藍？
起碼都綠啦

Matt leung就係作戰教科書典範教材

#3萬families thx

樓主一早都話咗佢剩係得前線基層黃
BTW佢就算今次有咁嘅表現 亦都好難排除佢唔係為報私怨—你知閪方日報小氣小到出曬名

好黃呀⋯⋯

on9

抵啦
得罪哂班記者

痴撚咗線

寧得罪小人，莫得罪女人同白粉

無啦 個post無咗 caption
應該高層del咗

藍絲最鍾意睇東方，以為自己唔睇大公就叫做有獨立思考能力

提提大家今日21號呀！！

呢間比大量黑警藍絲攻擊緊同刷不推薦，麻煩入去幫口，撳推薦同讚好，唔該

大把藍絲唔想

改左內文啦已經

好記仇

東方係奶共啫
但針對差佬、消防同國泰呢啲都係世界級

Thanks

3萬 Thanks

青檸小編係好黃
其他記者就唔知

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

實情個報紙風格賣大中華民族感情，好多時會罵政府，但罵到話令北京添煩添亂咁

其實幾好, 起碼代表佢哋會着緊啲staff, 知道自己啲記者比人打會嬲
cctvb嗰啲真係理得你死

黃大仙果次咪成個方仗女記者比黑警瘋狂推低，果陣開始已經轉口風

哈哈哈

好難想像點解一間藍報會咁著緊自己啲員工

真，個個手上面都揸住一份

東網記者果陣俾狗玩到咁甘
點會冇私怨

今朝早已經被人改咗，可能班藍屍嘅反應太激烈。
藍屍係撚咁屌

方仗改咗個topic 呀

東網唔係黃, 只係差佬搞佢地, 佢地一定報仇

東方丈助

白粉私怨大過天
狙擊因航幾多年

賣過百份既報紙公司 做野方式的確有些少唔同
有仇必報 日日報夜夜報不過仇家愈黎愈多

Waaaaaaaaaaaaaaaa

笑撚咗

721到宜家只係7個月 成個熱門已經一個post都冇

😂😂😂睇吓黑警幾受歡迎

Pishh

好明顯私怨

lq得賤種tvb全體上下都藍

前幾日先串完d人問黑驚同足球隊食飯邊個比錢無聊搞事喎

好似係...

隻tb雞狗乸好豬

端傳媒好似藍？
眾新聞先黃/中立？

竟然

小氣報真係名不虛傳
差唔多成個政府都得罪過小氣報

私怨撚

呢班社會垃圾 低學歷低eq低文化既人渣 唔死都冇用喇

商機無限之。醫護集體大移民

立場姐姐：比大陸人睇既黃媒係得端

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際